[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [572]今年都係Tamamo年

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局[/s]
-催post專用環保post-

J圖正評

尋日收左

無晒錢錢喺到爆果刷QP

日本新年好似放一排假架喎

地獄廚房5大問題兒

其實隻紅閻魔好似好勁咁

年頭改勁c狐，年尾出殺狐，ok ?

轟堆課金紀錄過去

垃圾活動

茨木原本係人類黎架咩

屌

緊係有比

有陣時會懷疑官方是咪特登整到宅姫咁

寶具好得意
可以放魔神柱 空想樹入去煮
麻雀仲會yeah

幾可愛丫 喊緊果陣

放到1/10 不過4定5要番一日工好似

有幅q版ham圖

最快試過2日，最慢試過一個禮拜，等下啦

抽唔到

要教刑部姬做輔助，就跟把雛鳥塞回蛋裡
要牠重新破蛋而出一樣。
……啾啾。
也許真的只能一刀殺了她，
讓她轉生到異世界去了吧。

same

法 國原來我未中過糞恩

依個世界上究竟有邊個係唔會逼害宅姬

我

因為我冇

夜神月

皇女 佢多得小刑先有被爐用

這大媽是誰

not this

對上兩次都係半日

This?

number2新本流出咗,又要打J

yes 呢幅最打意
但好似有全身的

勁

幾百歲仲喊到成個細路咁

lin

都係上面cut淨個頭嗰幅得意啲

朝凪fgo本

小刑=...

新手留名

JM9

醉左 ？

隻2.3 12虞美人想點

催post都有人曬卡係咩玩法

你唔會死既

貓侍

快手打爆1條血就完場

積子都new

10抽兩位都要曬，是咪未中過五星

積子未召喚

睇怕今日都拎唔返

兩日前

咀咒

不斷咁斬樹

弱體無效 無敵

最憎人迫我認真

我了

正月掠錢pool

仲以為會今日出埋李書文

仲乜? 2.3隻虞美人 我三藏一下打佢四十幾萬

9102年仲打緊故事?

要完2.3先打到活動

2018 唔打?

神父點睇

等於你睇強如美斯都會有人反
何況我地聲優第一人

原來懶貓仲係寶一

一陣就寶五架啦，寶一只係唔得閒抽
岩fuck王唔計

唔靚

終於打到咸陽

xx套衫真係超撚淫
g

25pack寶0傳說
俾著我真係棄能左驚

人地課比佢抽 洗撚棄咩

黎緊先係地獄

識煮好多餸

GE真好玩

又唔係自己錢,棄乜

貓貓改左模之後好好餸

收聲啦

女湯真係好撚易刷

唔慣佢企直咗

未打2.3屌晒鬼

男性槍升好得狗哥

二期應該就係李大師

用阿塔又得 用泳貞又得

呢個廢物乞兒仲有人睇

🌈
🌈

熄哂donate同subscribe,仲係抽廿幾pack咪睇
不過呢世都唔會見到

唔洗錢抽仲要喊 輸左係既贏左我既

垃圾

donate 俾佢個啲都係

最尾新年抽抽 4隻game
pad 農絆 收皮
fgo 白貓
過多5日pad就出fate 但唔會勁+有得換 未驚過

正太石油王？

想睇人爆死就會諗起佢

唔係自己錢嘅爆死，算乜野爆死

咁又係

唔係自己錢炒幾多劈都唔怕
自己錢5pack 0五星都肉痛

未公怖就知勁唔勁

自己錢十鳩幾pack先5隻5星嗰陣面不改容啦
大不了日日食canteen

唔覺會勁
勁=全game最勁

pad 呢d糞薦真係唔怕課
dllm次次排名地下城都玩鳩我

我呢d窮J課5pack都牙痛咁款啦

無啦 讀完書 又唔係大公司做 撚有canteen咩

唔會課

課完十幾pack仲有錢食canteen
5pack已經要帶一個月飯

打錯字

canteen 20 蚊一餐
食平d一日食碗粉10 蚊

吹左咁多年 勁下啦🤔

唔打杯未得

日日食惠康垃圾飯

勁撚到 點估都中

轉ptt

話中有話

話4：唉……玉藻妳廚藝是進步了，但還有待加強。
妳把愛情這罐調味料加太多了，
那樣一個月就會把老公餵肥的。
親手養出一個自己垂涎的人類怎麼行呢。

翻譯：
玉藻妳原本就已經是四大拐之一，還能百尺竿頭再進一步是很了不起。
但也太偏重寶具強化了，這樣主攻手很容易被對手集火吃掉的啊。

話5：清姬的料理是豪邁，但大部分的食物
用油跟火本來就容易好吃。
然而家庭料理光靠那些是無法成立的。
看來我得抓妳回寺院去重學典座教訓。

翻譯：
清姬妳寶具是很痛，但狂戰打大多數人火力本來就不錯。
只會寶具一發流的狂戰泛用性是不行的，再多練幾招吧。

話6：要教刑部姬做菜，就跟把雛鳥塞回蛋裡
要牠重新破蛋而出一樣。
……啾啾。
也許真的只能一刀殺了她，
讓她轉生到異世界去了吧。

翻譯：
完全部刑。
比起等她強化，到異聞帶招喚個叫斯卡蒂的來當綠拐還比較快。

話7：鈴鹿御前維持現狀就好了。天底下就是會有
無論如何都不擅長慢工料理的人。
就跟讀死書是無法開竅的道理一樣。
料理馬虎一點，有營養跟味道也夠了。
妳就只差找個老公了。

翻譯：
也不是每個人都練得成自充的，有緩充還加必中也算可以了。
刷週回外多少也還能派出來打。
不過身為紅卡隊的還是盡量找個男人（孔明和梅林）一起出門吧。

話8：巴太太妳是怎樣？
妳是一頭只會扭斷別人脖子的可悲怪物嗎？
飯糰裡頭只有白飯，妳是沒有包餡的概念嗎？
皮都不削就整根白蘿蔔要人咬，
妳是要義仲老爺咬到滿口血嗎？

翻譯：
沒辦法周回的紅卡單體寶具，也沒有特攻或自充之類的特長。
（偏偏還在高手雲集的弓職裡。）
妳是要讓男人（孔明和梅林）過勞死嗎？

我食公司canteen都要30 食下午茶先20

唔會->唔怕課

公司食唔洗錢
呢兩個禮拜唔洗返用多好多飯錢

以前中學成日食 廿蚊兩送/燒味
其實幾好 擺得入口既...

人 同 心
食左藥眼訓睇唔到

唔返工我都盡量屋企煮

強度廚 勁=全game最勁
唔係全game最勁都係廢

10 蚊孖豬柳
又慳10 蚊

一陣係掃10蚊麥樂雞，就成個月唔洗買餸

都得

挑戰48小時唔食野

參加饑饉三十，一黎可以鏗錢，二黎又可以賺一筆

有豬瘟之後m記成日推啲有豬既野食

依家單送30兩送34
要等6點幾減價先買得落手

食完死快d

今晚曼連個盤有d怪 一球盤
唔通咁快收皮??

想拮

我記錯 我係食百佳/taste 十年前廿蚊
惠康唔知

咁你買唔買

樓下間惠康垃圾到連垃圾飯都冇得賣

中資

我買紐卡素

聽講巴太太會搵男妓安慰自己

想做

要大間先有徐晃架嘛

酒樓單拼燒燒好似要21了

ntr 搞大

唔係秦良玉咩

良玉喺我張床

係秦良玉wo

個啲係死剩把口既強度處
真大佬乜都抽定 養兵千日好過到時撻q

睇你邊間酒樓，我樓下得間稻香，單拼要29

梳記錯

樓下係唔出名嗰d

咁都係嗰句，屌定唔屌

邊有錢...隻隻抽齊...

渣ga

梳，依個先係會搵男妓嗰位，咁有無ching想做

有

唔著底底直接著黑絲一定好臭...

銀包只剩0蚊

屌爆佢等佢唔洗搵男妓

直接撕爛就入得了

冇$找你數了

有錢食PIZZAHUT無錢找數

隻武藏要點打

灣仔平極都要45

打到最後根性搵劍刷劈佢

好似話用sup劍刷

見到舊腹肌就唔開胃

岩

腹肌先正

旺角情況都差唔多,是但一間粉麵細蓉都賣40

水樹奈奈都有

Sup得劍刷用
根性比劍刷補刀就ok

夢茶會

同屋企人食邊洗比$

即使成40歲都想屌

不了

點解唔直接貼腹肌?

好撚正

一拳可以打死我

你見我今個月冇買水瀨祈新碟就知

有腹肌先正...練過有線條

唔練腳is ok

光美本要睇Cyclone ，就好似美戰本要睇黑犬獸咁

望住隻雀同阿榮得寶1 我個心好唔安樂

leg day唔洗skip因為一早練好

我要呢個奈奈好了
三次元交比你地

你隻隻買，點跟

唔識打個event
客人滿足度上到6000，但係都仲係得500奉納

我唔夠聲優區d巨巨鬥 我好渣架咋 只係買2個人既碟only

我買過祈妹同酸欠少女各一隻咁大把

你買電姆膠咪得

都話每朝結算先將滿足轉做分

佢買老翻

土人?

係

陣間係車無得休息～～
今日焗我勤力

買正版架

阿塔寶3夠唔夠打女?

咁就85000分

寶2都夠

即刻升先,lv1緊

尼祿要唔要寶5，家陣寶3

👶🏻

邊條粉皮諗成堆迴避再根性怪仔

寶3點用得落手

大家福袋抽到嘅天草

無牙草

用殺生院呢類咪得

唔想好似今年咁

寶6 黑貞 寶6 槍凜

準備轉場

👶

自己諗

玩咩

唔係講壞話
成條list冇人掛天草,殺生

抽隻泳尼祿 升完直接落場

抽中難用角既唔會掛出黎

今日幾旺

隻鞋送到黎 個盒成個單層雪櫃咁大 鞋盒係成個盒既1/6
成堆英國當地先用到既券

人改革佢改革，葉狗新搞出黎嘅活動玩法真係垃圾

買咩鞋

上次對6折CAMPER
仲有多盒雪櫃黎緊

fdlist得一個掛妖尼姑同天草，都係同一條友，都係bo5

有d後悔無升印度兄弟
以前以為有白槍同槍澟就夠用

講緊活動啲馬騮
好似係偷走你身上嘅迴避

屌 同一個牌子同一款Boot唔同色唔同Size既喂
又可以層列

2.3

佢似講緊2.3堆武術佬

貓貓：

5隻support打到訓著

搞乜帶副咁嘅隊出街

你入一次地獄廚房

入唔到住，多謝葉狗

普攻GO
然後UFO寶具扣到一半血

史上LOAD最慢手機驚

Ufo一開始就瓜左

我靠學妹頂到完場無死人

學妹入紅閻魔前gg
我用np衫

每日屌一屌葉狗 人都精神曬

葉狗應該被捨棄

iOS 日帳碌卡課金係咪淨係接受jcb卡

我打時搵殺生院同天草都f5左好耐 幾乎無人掛

七世七生 求五星信長

以藏俾人留低左好慘

拎天草老婆搞掂左,成手命中禮慢慢鏟班友

9萬分之後要打幾多木,想打定先

提醒大家90000奉納後的木材需求，啡色那個要490,有繩子的380,純白的100

安全起見3種木材盡可能超過600

K島執過黎

成日型住會出隻真5星archer 好似bb咁

真係出我會對fgo有返愛

收到哂

屌限男限女既要打成10回合先過到

女湯呀塔都3turn到啦

冇佢

打到咸陽了

阿榮打溫泉魔人都幾好打

老書文型到

限性別即刻唔識玩fgo

股東都唔畀面，葉狗真係

冇升過糞恩連射唔到 塔貓冇升np率連射唔到

你個名有色嘅話要打埋COLOR CODE

我個名有無顔色?
可唔可以screenshot比我望下

無，但實心星星

寫電話.....

實心...

粒星唔同

爭少少都reject我

正下一T
000-xxxxxxx

填色啦

實心

其實有冇必要刷男湯 如果要讓2裝既話

好似係叫你改過再send，你厭麻煩咪重新申請多次

好多牙榮嘅本

男湯跌多啲嘢我覺得

而且用英文send email都ok，我上次都係用英文send黎補充資料

記号が間違いしました、もう一回お願いします❔
跟住填多次tamie實心星

覆句對唔撚住,個名錯左,正確名係點點點就ok啦,唔使打咁多野

最後一隻課撚左我六單先中

rich

39 宇宙第一

唔係咁易架

最後碌樹易到

做得好

打書文叔無反車？

新一年新開始就要食樹皮

巴打, FGO叫做超XXX嗰個係咪你黎

兩隻三藏,孔梅d 禁禁下就打完
冇咩特別

正是小弟

得隻寶5術尼 加唔加得尼痴

批準

你批準就你加啦,我呢d小薯加黎無用

神父晨早加左啦 成日都一日前

咁你用佢咪夠
佢練度高過我

game都冇時間開

差尼痴就集齊最後一塊巨頭拼圖 好想吉

我唔是巨頭

有打手真好

原本只鐘意ntr 但官配茜x六花 我ok

歷史性會面

我要哂

btw CBA好似細粒過BBA

點解個活動打法可以咁垃圾

今次冇得deadline fighter

慘

世上大腿何其多
多我一個唔多,少我一個唔少

求愛不遂

巴打 要振作

你放個id出黎大把人加啦
怕咩

心智上黎講應該係

一個處女 一個老江湖
btw 唔會揀 我全都要

淨係知大狗死得好慘

用阿塔打女湯係咪要木裝有突先可以玩到
如果係咁我唯有用少一張農具配番寶石

諗番最幸福係佢 un過咁多條正女

好驚買ham書買到破產

5禮 1寶石得

想問pad 送得多唔多石? 正月

又買咩

冇突寶石

有冇人一齊試伏,正版野黎

0突寶石 + np 衫
+ 寶2 3技10 塔夠射3t

我三技得7
但我寶五，一技有九應該頂到
爭兩條毛升到上9

1技得一T

有牙榮嘅地方就有我

turn 2開3技？

呀塔np技 3T嫁wo
頭T開啦

笑4

蘭0王計仔？

冇升過塔喵技 仲有111

升啦

冇晒錢

唔清楚，不過應該計

阿塔 第二rd開降防技就 3t到

敬佩呢位玩家

又有3pack

3技得lv8夠唔夠做?

成日屠馬會課金點夠你玩

我6lv啱啱好50

我技5咋

easy

尼癡可唔可以幫我睇下呢家書數幾錢

下次半減qp10左阿塔1,3技先

終於打晒啲分

啲晶完全唔夠用,好多隻排緊隊

地獄廚房點玩?

353

慢慢打

真

咁樣

逼我練阿塔

技5咋

阿塔帶寶石 ?

你係咪已經買左

未,等緊人TG我

準備轉pick妖后

t2 開綠放都要補刀

換人裝配孔明咪唔用寶石

我黃左

突寶石+寶1都夠做？

升緊np 衫

一切都係睇3技回唔回到

rd2 開1招減防得唔得

完美既組合

通常補刀打得死就算

兩隻TAMAMO 都得

100左泳貞

今晚重玩唔玩
我都跟買左獅吼+1

課最多既鯖,100佢黎警戒自己

果晚睇住你廿pack都未5見到都覺得痛

不要再說了

今日全部建開晒係唔係得85000滿足

戰鬥民族

禾隻隻都係咁

仲未跌禮

難...難以置信

我以為你100黎周回金閃祭某一關

好心呢類活動就比人換哂5張啦

換得4張真係好麻煩，有時候運氣唔好就要等下次復刻

之後儲到第10隻盃就會比尻槍

新年活動 唔似會復刻

金髮巨乳控

又恰鳩我呢d非洲人唔跌禮
dllm

金膠復刻

尼祿IS THE BEST

貞德教教主學到尼癡未

邊位係貞德教教主

你好,我就係貞德教教主(兼職)

做到黐肺
有人抽西哥無

聽日先有

冬天MOFU MOFU

今日豔后

原來我貓弓得bo1

睇我做野做到

今次活動，蘑菇拯救芬恩

糞恩

做球做到笑

劇情面都係

鐘意靈基二

唔爭在搞埋招藍放

起初我仲諗關佢咩事
原來係想拯救佢地位
劇情補正+唯一4星男全體槍補正

計埋堆新書?

笑4
咁樣做比佢

教蘑菇一個方便啲救芬恩嘅方法，出術芬恩

抽多2隻SET做其他樣

開寶具吮手指?

性能上救到，但係劇情面唔改善個形象都仲會係咁
睇下1001響1.5個爆彈發言
個形象去到夏季甚至個幕間先至有改善

有冇人跟 買夠249平25蚊

對鬧鐘有興趣 ++

應該唔識響,佢打錯字
岩既留一留TG

終於打哂木材

無TG，facebook inbox得唔得

你意思係起晒今日d野，再每樣打多600比9萬後果d？

OK 麻煩PM我個PAGE

聽你講打600，最慘食住藥打到想死

零下9度

有書文用個關係第幾節

黑定白？

黑

張家輝

both

你教主
點跟

唐迪拉fg

先搞白 等黑係隔離傲嬌一陣 再搞黑

搞黑
白會自慰

2隻白好玩D

兩邊都唔搞，等佢自己黎

發達喇
寶5泳莫好似可以鳩衝好多關

無有J既槍 打10 ROUND 一場

弓閃啦

試過有場炒車

用狂蘭咪得

呢家係唔係可以較時間開新關

邊到消息

台煮

結算係
但係關跟server好似

想問用xr係咪一定會咁樣無全屏？

好難睇呀

身份象徵黎

好想俾杯佢呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

唔係掛 玩台版都唔會咁⋯

你同葉狗講啦

寫個正字...

遲早d藍邊範圍仲大過game個範圍

又逼人打丁

我以為粒花係粒lin

接受唔到藍邊既玩家，捨棄

我要借人隻迦爾納先打到

如果係fix到都唔去搞就抵俾人屌啦

收錢

屌 琴晚無打晒 成個活動遲一日進度

炸左

you are not alone

好難捉摸呀

你冇搞時區個啲or每日軍訓9點起身肯定會遲

0：1左wow

應該收錢鳥

都幾煩
每日唔清晒又要遲一日

岩岩數左2018課左幾多
7pack算係無課定少課

中得多唔多5星先

超出大腦負荷,唔理pt
齋刷夠料算

2隻

就咁啦

垃圾EVENT要限時

私家料
益你地only

中多啲5星

有跟？

跟唔切

出左好耐啦

跟左10蚊

10點幾買完個2.5大就訓左
再有上黎話我知
btw過黎我盾勇post支持下

垃圾唔睇

掛住9up無跟到
瞓醒入錢等你開飯

我好鍾意個女主

好勁 派錢獸

上年完左新年event係咪就無野抽一排

想double confirm 下，如果未打完秦國，會唔會抽到雀仔？ 因為都抽左3pack，影都無隻

好似復刻活動

唔關事

泰王唔是限定咩?

原來是新限
我get錯 因為泰王都係雀

咁睇下過兩日抽埋佢
金閃寶3追4-5 定抽 愛角寶1好

玩FGO都要問依個問題

咁追寶1

both
我就想有新野玩>高寶

想屌C.C.

金閃無寶5會俾人笑

出現了

咁應該係我黑仔 連金閃閃基友都出左 係唔出麻雀

愛角應該寶5

屌, 追一追po先知個event係限時, 我仲未開始打

葉狗逼害deadline fighter

重打緊2.3

第一日就反佢果然冇錯

Mo$ ar
金閃其實都妹中意

好

咁梗係金閃啦，而家阿妹重要啲定愛角？

屌睇錯以為阿妹鍾意，咁都係金閃咯，bo5>bo1

都係既 無寶5看門口點得

對個FDList既CBA開始厭倦

有1pack 一下下抽慢慢玩希望中

+1
乜都用cba就完

岩岩發夢黑貓桶死左京介 唔知做乜

有時真係想用其他

已經係咁
但用左兩場多過5T先完就轉返cba

掛番D男人黎用好WO

無岩忽王仲緊紅卡3T隊

上年好似係新年之後贋作復刻出黑貞 年頭就抽到破產

趕住散財

印象中係新年pool->黑貞文西pool->百重塔pool->前一年情人pool->情人pool 完全冇抖過

可以瘋狂再刷箱
新年抽完要錢要種火升新野

平時積少成多

1pack夠啦，上次我bo5老婆都係1pack，夠愛嘅話就10抽2位咁出

梗係用tamamo

701巴佢出返就追啦

留黎追爺爺仲好啦 忙左好耐

想佢拿拿聲出新果隻多

爺爺型到

377,831,015 求fd子 加左留個名

ntr actor2

peter哥係咪搞事，個sup list就係cba掛張聖誕禮

餓到唔餓

我都掛緊聖誕 擺明懶得執㗎啦 開filter吧

我依家咁樣冇哂新關打，係咪要等到聽日先開到溫泉？

9點

再頂多陣就有黑貞抽

LM

伏袋中花嫁
唔做人啦JoJo

DOWN個炒散王黎睇下有咩可以炒下散減肥 越撚低人工越多垃圾要求 過機場搬下貨好過

入一轉機場車費好金

機場炒散會比突返車錢你
而且我好近 有時放工太撚得閒

爆咗體都等九點

joe

F5左5分鐘都仲係通信失敗

Tamamo

升埋糞恩試試佢先

點解我乜都冇得打

##

手機時間十點未

你升晒啲建未
依家都係9萬分

血斧講返第1期GDGD活動嘅事

頭兩日冇打 而家卡住咗係500奉獻度

我打到85000冇得打

5分鐘

屌你打完啲關攞石算
糞恩又係要毛
升緊阿塔又要毛
邊撚度黎咁多

終於見到TAMAMO同族互片啦

為何tamamo 要互相傷害

Del左最尾個句啦 仲要錯錯地
講番岩個名咪算

我願意做和事佬

總好過淨係出現係設定

痴線,爺爺上左stage,斬咒腕頭

Tamamo 都話貓貓料理勁過自己

dllm個活動煩都算
d關卡唔好咁撚煩得唔得
限學妹出擊
default 海媽騎雙子
對面3隻3萬血龍

貓貓：dagakotowaru

糞活動

輝夜姬會出場？

早日開天守閤好D

莫子+鈴鹿5rd

點解可以帶3隻蘿浸溫泉

MK your name

突滿木加成SUP放孔明定cba好?

用居合黎幫死人除衫

台主落order放all位孔

尋日男湯,今日開到天守角未必要孔

小紅

小薯慢慢打算了

按摩達人

官方知道之前偷跑,宜家鎖左50萬後果D主線要1月4先開

今日啲關用咩隊

廢到

聽講1001

唔係繼續cba就得咩

蝕得越少bonus越好

想un

呢個眼神正呀

未俾佢兩個咁望過 好新鮮

On9方向報影我相

下

問佢影乜 咩關於冬天身材矮差都可以著得好睇 我即刻屌佢白痴

聊交打

cc

ching 一定好型仔

咁同直接串你矮有咩分別，百分報妓者

是咪咁既意思

嬲到 最嬲係佢當我on9 講乜撚野

毒撚比人捉黎做樣本

想睇

著得好睇

晴天巴又成功又高薪又高層又著得好睇
. gun

又低薪又廢又無父幹又無左層樓又黑仔又身材唔好
只剩著得好睇既衣架

搞咩冇左層樓

SAME

唔同 佢地個眼神係嬲嬲地又有d嫌棄嘅感覺

4個位

叶仔已經準備好下個GUDAGUDA大反擊

葉狗

M

琴晚得知尼祿把劍係唔鋒利

唔M都唔會玩fgo啦

買左一比一果把？

唔係,琴晚去同尼祿刷關果陣幫佢拎左一陣

估唔到真係有人中意尼6呢D虛擬角色...

屌你老母,又笑鳩我

真係存在

Tamamo神話禮裝figure出未

我老婆醒個日
即係今年內

你老婆醒先有？咁唯有買少隻啦

屌你

點解要咁多舊木
尋日唔係講各500夠啦咩
我各700都洗曬

上個月又話年末開訂,到依家影都無,
垃圾海洋堂

台仔消息

咪係

一日未醒，一日都冇新狐膠

咁我可以考慮買d gk番黎自己上色

咁即係呢世都無啦

自己老婆自己整

你地好撚黑心

希望過埋假期有

G持

勢估唔到要搬返阿爆出黎用,男湯麻煩到

男湯普攻地獄

應該又好快打晒

快手開新個三關咪唔洗男女湯

見到小紅喊喊左

守護

銀時

慢你地一日,我仲係90000

忍手

項羽好多綠卡

希望大家都守護小紅

收島風老爺爺著紅色衫

睇黎今年萬聖節都會係龍娘

想抽李大師

上年件日本龍娘都未找數

rinb

想抽小紅

Just do it

地獄廚房麻煩到,打到17T先完場

想抽老書文

清哂D符

今日3關大家咩隊打

呢隻又係on9的 做對家個陣

打佢果陣用melt秒晒兩條命

未開晒 打男湯打到想嘔

新關 殺，術，槍
大把自叉好過你係男女池妹

天守閣真係不了
打返男湯算

就係打緊料開

術 團長 孖cba
殺 術尼祿 尼托

劍冇小莫三回唔到
兩個劍AOE sup小紅 第一關普攻

術未蘭仔射3t

罪歌100左泳貞

牙榮課住1pack追bo2算
淨返留俾李大師

少左個0？

自信

留黎買本算啦

我準備好鞭屍了

影沙煩正式設定

山之翁

可唔可以g持下me

支持但請面對現實

好難支持你，你近排咁串

你g持me未？

冇串
講事實

when

抽呀榮

幾點

驚咩,有我包底

就係咁先串

台煮做福世人

點跟

我同你差唔多 都係全控咁濟
但呢隻藍肉真係唔得

仆街，今次錯字錯到咁離譜

LM等bin屍

多謝台煮先

台煮可唔可以幫我包埋

喂屌越黎越貴點課金呀

失敗卿太過鋒芒畢露，葉狗會制裁你

邊度有

轉去an課再返去

手頭上冇an機

包你個頭

ja5jad

幾年冇用過an

講錯野返唔到轉頭
Btw多謝台豬

可以沖四次浪

閃閃祭嗰時啲錢同肥有多手痕100咗佢同文西

情人節靠晒你了,多謝台豬

難怪項羽係綠寶具

an美金都貴左 84.幾1pack

我都想抽阿榮

包我抽黑貞得唔得

金閃祭果陣先627,而家已經升到644

第一次咁唔想打活動
垃圾葉狗

RAITA 本人

3隻都好淫
但右邊個隻新作無啦啦變紫色老太婆

無野了 記錯

無 我之前玩女武神個陣成日j右手邊個隻

だらぶち堂有本係右邊果隻,果本不得了

有馬撚本未

係咪要一日斬好晒樹?

j番雷太算啦 佢隻隻御姊咪差唔多樣

raita無大肚婆睇佢有

畫出依幾隻都黎完全唔合比例, 真係唔識欣賞

書文隻DUP虞姬

暢銷緊係咁上下

佢特點就係唔岩比例

好撚型

養生了

每日10點將滿意加過去

琴日訓著左冇打夠分 笑4

重差一 兩關 2.3

2019都未過2.3

唔勤力打主線嘅玩家
捨棄

未考完試，無時間打活動

考之前咁得閒又唔打
唔好同我講你考成個幾月

咁早打曬滿足度就係為左每日可以多D累計奉納？可以換最後面QP？

最多加成都係閻魔+木裝

係開主線同新關

下星期考 啱啱衝哂 溫書

我指今個活動，換完d禮裝未得閒刷木材仲要分男女湯無得無腦cba

尋日男女我拎完金果轉返打前面既關
聽講今日開既新關冇限制

頭先即刻快手開新關,男湯麻鬼煩

記唔記得起咩野先係新關
廢時返屋企開錯野哂時間打

打到50萬就開曬主線
慢慢打都得啦仲有11日

90000之後果日既起野每邊木700夠唔夠?

早d養生/刷其他料

屌 原來嗰14日獎勵係畀新手
仲以為葉狗咁好死派咁多

好似最尾三格,我都係響到睇住打

好早講左,每年都有

肯定唔夠
我尋日儲左700幾都唔夠用
跟住落嚟只會越多

今年得個三十石
明明上年派好撚多

辣殺葉狗

而家加十木材都應該要打好撚多場

咁上年少D,計石
但上年任務有符今年無

唔夠

會唔會斬到d樹冇晒

月豬慣左啦

其實50木一場的話打廿場應該夠
即係一日60場

2400體

都幾難預D關分同幾分開主線
想每日剩係清體打都唔得

今晚刷定各一千啦

新年搞埋D咁肝又唔比deadline fight嘅活動，葉狗我屌你老母

等佢每日出新關先打啦 貪舊個關drop得少牙

我都係起晒D野就算
我幾鍾意呢D起野event,但每日十點計數真係

十點計數都算
仲要手動轉時區

我以為係計佢日本個十點
今日先知係計手機

ON99生勾勾刷男湯刷上癮咩
佢第二日頂用個數有得估你地今日就唔駛再刷啦
重豬撚過班台仔

熊本又震
震度6

日媒「FGO玩家2018年課金總額調查」

多謝課長們

刷少少咪算
到時有要嫌悶又盛

課咗個首期

咁多人課金 上年d活動好似屎咁

快手打完玩PAD

你們真可怕

夏日後先屎姐 前半年ok既

給錢你們快點做

牙BU唔放隻實Q出黎比人抽

垃圾葉狗

而家係咪課唔到金？

話說葉狗個2019萬QP幾時到

每日結算

我都想抽

想問下,起晒天守閣仲洗唔洗打木材起野?

石頭蘋果食落去，一係就剩係刷素材，反正都無送角色

今晚有西哥守門口

抽咩

留力黑貞 但西哥寶一有d想寶2

打完2.3啦 lalala

男同女比梗係女啦，西哥bo1都算夠用啦

黑貞

西哥用巨頭隻寶5就ok

明天10點就知道
已經儲緊木板各1000

我去隔離抽Cas狐

笑乜柒

笑你句lalala 成個弱智咁

笑達哥弱智

唔睇弱智打機
同埋我笑你ja

mk好串

毒撚都識串人既

有無巴打開台抽

我聽晚抽CSOR開

手機有冇咩APP可以做到WINDOWS依個混音咁, 可以STOP左指定一個APP GE音效GE

收到風1月尾魔伊復刻接2019情人

小黑

美遊

Pad😱

抽佢老母

宜家淘寶ac點買好？

我見有d打完終章賣成40蚊人仔，科技號黎？

應該係， 自動打主線

執

不過呢d帳又唔洗點練又夠體刷關，不過怕比人封姐，下次日替係抽邊隻？

仲有冇人買大6尼祿野
12點落單

不過真係估唔到紅閻魔係隻咁既loli
以為是大波御姊

我都以為係咁

珍,無晒抽既意慾

但係新年真係100%和服角
無估錯 之前都話武藏>阿榮> 新角一定係日本人+和服

唔係呀 拔刀術+佢講野幾得意
我覺得幾吸引

同村正比起嚟差太多皮

做咩搵隻唔存在既野黎比

同男人比係咩玩法

望住呢個gif會上癮

我覺得壞文明張gif仲正

跟住搖

有bgm

二禪三天 三禪三天 四禪九天 三千大千世界 諸天諸地諸星 唯手遊天所生FGO 讀取時間之時無邊無際無期 超脫輪迴
我屌你老母再Load耐D呀

做乜能活動都同我靈衣固定隻學妹

考古巴

icon +莫子+人地隻雀 全部木材禮 5t完+13 fatfat

活動係2.3之後 隻學妹冇得轉返靈衣

下下都渣波

出左黎既

大波御姐一定抽
而家慳番

話說1001寶1可唔可以寶具連發3t週回

一周兩回三令咒

因為活動係2部時點囉on9

按摩 之達人

咁又點? 靈衣固定個裝好廢 平時隻gamed緊要野就唔認真
呢d就同我咁認真

2部加拉哈德走撚左啦
盾子唔用呢套裝場都無得上呀

寶5都唔得

唉唉又勝

廢果個其實係個MASTER

就係跟主線唔著外骨架點打呀
一陣又話我地港產片制作唔認真架喇.jpg

快拎天壽

到時招1技唔知會BUFF到變咩妖怪

[FF]1技+紅卡集星同爆傷 3技+產星

Never Lucky

反了反了

歐洲到

收島風有平民版鎖卡

乜原來stb ova咁多點露

基本啦

呢套垃圾得女好

種田後輩

我今日第一日打活動
無論點最多都係得6000分?
聽日10點就打第2日 81000分??

係
每朝結算黎開新任

隔住個moon都聞到陣腳板除

thx

就係因為呢張圖我先睇stb

我都係鍾意大西多啲

有條女咁樣做我一定砌爆佢

唉

想搶1001?

lm

唔係

推埋佢啦